Завдання
Зверстати макет [https://www.figma.com/file/Do0TLndoEjGwuF9Ri7UHol/The_Ham_Steo-Project?node-id=1%3A2]. Підключити динамічні елементи (див. нижче)

Технічні вимоги до верстки

Потрібно зробити верстку тільки під широкоформатні монітори з шириною екрану 1200 пікселів або більше (тобто ширина контенту фіксована в пікселях). Максимальна ширина контейнера з контентом – 1160 пікселів (крім другого блоку з квадратами).
Фонове зображення в шапці повинне займати всю доступну ширину екрана і не рухатися під час скролу вниз (ефект паралаксу).
Адаптивна верстка під різні роздільні здатності екрана НЕ потрібна.
Картки в секції Breaking news мають бути клікабельними посиланнями.
Секція Gallery of best images не є обов'язковою для виконання.
Верстка має бути виконана без використання CSS бібліотек типу Bootstrap або Materialize.

Динамічні елементи на сторінці:

Вкладки у секції Our services повинні перемикатися при натисканні мишею. Текст та картинки для інших вкладок додати будь-які.
Кнопка Load more у секції Our amazing work імітує завантаження з сервера нових картинок. При її натисканні в секції знизу мають з'явитись ще 12 картинок (зображення можна взяти будь-які). Після цього кнопка зникає.
Кнопки на вкладці Our amazing work є "фільтрами продукції". Попередньо кожній із картинок потрібно присвоїти одну з чотирьох категорій, на ваш розсуд (на макеті це Graphic design, Web design, Landing pages, Wordpress).При натисканні на кнопку категорії необхідно показати лише ті картинки, які належать до цієї категорії. All показує картинки з усіх категорій. Категорії можна перейменувати, картинки для категорій взяти будь-які.
Карусель на вкладці What people say about theHam має бути робочою, по кліку як на іконку фотографії внизу, так і на стрілки вправо-вліво. У каруселі має змінюватися як картинка, і текст. Карусель обов'язково має бути з анімацією.
Для підключення динамічних елементів можна використовувати будь-які бібліотеки – як jQuery/його плагіни, так і чистий Javascript код.

Необов'язкові завдання підвищеної складності:

Кнопку Load more у секції Our amazing work можна натиснути двічі, кожне натискання додає 12 картинок знизу. Тобто максимум у цій секції може бути 36 картинок. Після другого натискання кнопка зникає.
Зверстати також секцію Gallery of best images, розташувати картинки всередині блоку за допомогою плагіну Masonry.
Кнопка Load more у секції Gallery of best images також має бути робочою та додавати порцію нових картинок на сторінку.
При натисканні на кожну з кнопок Load more імітувати завантаження картинок із сервера. Показувати замість кнопки або над нею дві секунди CSS анімацію завантаження (можна написати самому або взяти будь-який приклад з інтернету, наприклад тут або тут), і лише після цього додавати картинки на сторінку.
Розмістити проект в інтернеті за допомогою Github pages або Gitlab pages (Не забудьте потім додати посилання на резюме).

Для зручності всі картинки з макету розміщені в архіві [https://gitlab.com/dan-it/groups/pe-23-online/-/blob/main/programming-essentials/step-project-ham/Step%20Project%20Ham%20Pictures.zip].
